桔梗案件更新

桔梗
1 hr ·
17:48更新
從天台跌下的一男子；
「沒有」被控告任何罪名
經過醫院身體檢查，輕傷今日出院
-
17:03被補員工消息更新
公司已安排有薪假期讓同事稍作休息
同事頂門阻止警方無理進入
被控阻差辦公罪；拘留約24小時
保留控管有可用危險物品罪
-
本店仍然會如常風雨不休，照常開放空間給予有需要人士暫用。

#好人一生平安
#香港人
#加油
#小心便衣入店
#桔梗
#多謝支持

呢間個老闆都好出名

咩係「沒有」

要問返老細,應該真係沒有嘅

收啦私怨撚

老闆絕對係黃！同會幫手足！
唔好問我點解知！

手足冇事就好
希望位員工同間鋪都冇事
得閒去幫襯下

up

最尾都唔敢提堂

比人影撚到晒先唔敢告

多謝佢地

有咩料爆啊？ 又想人格謀殺？

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

好人一生平安

借位 德國果個可以用之前個AC簽
三大聯署，缺一不可！

IVAN WONG
雨革派明信片，上網一SEARCH大把佢既料啦

私人地方 點暴動 點非法集結

俾班🐶警告過話要搞鳩佢地， 要小心便衣，同要靜靜地。

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

一個人講係私怨
十個人講又係私怨
個老闆年年都一定會比人屌上黎一定都係私怨

十米跌落去輕傷出院？第二日就出返

周同學

咪又係同一班人私怨囉

而家人地比地方手足休息，員工又頂住防暴而被捕

黃都發光，你仲係度玩私怨

你哩D就真係私怨上腦

[推到變日常] 旺角有手足做咗我地嫌麻煩既事

律政司刑事檢控專員又用迫害新屋嶺受害女仔果招

敢指控警暴就誣告重罪
同傳媒講自己唔小心跌下當咩都無發生

仲要屈手足話自己飲醉酒
屌佢老母

此地無銀三百兩，我同樓上位巴打都無講啲咩，我都淨係同你研究係咪私怨你就咁亢奮老麥夠開24自出自入自由休息啦

[black]護旗手果然係護旗手[/black]

推

私怨上腦 confirmed

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

【請正視】香港面對既情況唔係「警暴」咁簡單

乜都告阻差辦公
仲惡過黑社會

睇到相都諗係咪佢，果然係佢

Push

咁高跌落黎都輕傷
你話點會信梓樂咁樣死左

佢個底係花曬

但佢的確有幫手足

只要係對運動有用
一切都可以利用
起碼佢呢一刻係幫緊手足就夠

係咪郵意？
哩種人好似攝位 唉

其實人冇完美
大家都唔係聖人
只要係真心黃 就得

得閒罰吓呢間嘢先

（新德國聯署）得返四日，仲差37000人！